公務員可唔可以聯合狀告政府？

《口罩如衣服》都講得出
其實係完全漠視所以員工既安全
公務員/新公會可唔可以發起罷工？完全灘渙政府？
要既係仲要告政府無提供安全環境比打工仔
我知道好多打工仔私人市場無home office無口罩派
但其實呢個正正反映左社會既不公義
為左賺到岡顧員工既安全
呢大半年黎大家講緊既係反抗
對抗極權
而家正正係襯政府失勢反咬佢一口既時間
有無人可以幫手一齊告政府
我好願意出一分力

公務員一定唔會咁做
佢地要保住飯碗

屌 班公務員算鳩數啦

唔好搞搞鎮啦 公務員

其實告得成or政府縮
私人市場變相都要follow
將私人市場既惡行浮晒出黎

小道消息流出
連錄音證據/政府新聞稿都冇就話要民事告人

點解黑警有 csi 但其他公務員就要自備？

同埋木奠認為口罩如衣服，但點解仍要就蒙面法上訴？咁同立法禁止人著衫出街有乜分别？

公務員就算啦

你要我自備的話，我戴個豬咀返工得唔得？

講到私人工好似做左野咁

唔講以為打私人工=法國人
公墓員=香港人

私人工有人告過公司冇提供口罩

應該直接講 "香港人就算啦"

係囉
其實郁d就放棄就唔做
香港社會搞到咁係大家攞黎

你方最終唔會？
無口罩已經係事實

真心見到有公務員咁帶

咪玩啦，做得公墓員既點會同你搏命
無口罩?唔洗叫都無人做野，攞正牌sick leave
真正死果班係私人公司 打工仔
大條道理跟政府唔畀口罩，又要屌住開工。

警察d裝備都係衣服
自備裝備啦

連勞工處都係政府嘅一部分，你憑咩覺得普通公務員可以係法庭拗得贏政府

職安條例
條例對政府具約束力
(1)本條例對政府具約束力。
(2)政府或任何以公職人員身分行事的公職人員均不會被控犯違反本條例的任何罪行。

我果間就有提供啦

法官：咩話？ 我係林鄭揀出黎 你想告政府？

申請禁制令得唔得？工作環境唔安全就唔開工

原來係咁!
咁公務員會受咩條例保護架？

笑咗,講到私人工好似好有談判能力
現實咪就係話炒人就炒人,話放無薪就放無薪假,
工會都未成立得到,個個都反應唔嚟
勞記縮咗去邊呀
關心下出面乜事先啦,離地公墓員

有行動係會支持嘅

唔知
勞工法例都唔包公務員